港版小米6 vs Mix 2

唔考慮價錢，請問各位會點揀？
買嚟喺大陸做嘢用，主力用iPhone X。

狗屌米

Mix 2

因為型過米6

二揀一，我都會揀 Miix 2

second phone 買A1算啦
買小米就是要個價有咁賤得咁賤

直接買部支版囉
反正都會俾支國監控

小米 6 好似影相好過 Mix 2

mix2唔洗諗，型好撚多

同股不同權最快都要下半年先出到台喎

屎米都買

支那米 狗也不屌

米6個spec正d, 全Mon 無撚用

睇埋實物，最終選擇小米6，原因係呢部我用嚟做2nd device，全屏幾靚都唔會係常用機。
而且睇咗comment話Mix 2跌機易爆mon，所以無謂搏。
影相質素，一面倒支持6。但我最終都會用返iPhone X影相。

Mix 2型好多
之後裝Google Camera

影相hardware，6比Mix 2優勝，請問兩部機同樣裝咗Google Camera，都會係6好啲？

Google Camera個image processing好強，
google果然google，比原廠更加了解個cmos，
但唔係部部機都裝到Google Camera

講起小米recovery就屌出聲
買左部二手n4x，上官方解鎖，登記完之後話要72小時先解得 咩道理

而家係度等夠72小時

唔撚係掛，有咩分法解？卡刷？